將軍澳都會豪庭兩女子墮樓亡 警展開調查

將軍澳有人高處墮下。今早（20日）9時03分，兩名女子由新都城都會豪庭2座高處墮下，倒臥大廈對開空地重創，保安員報警。救援人員趕至現場，證實事主當場死亡。警方正調查事主身份及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open 噏」：